幾時先有pm功能

唔好開